呢排應該好多仆街老細會拖糧

廢青工都冇得返 幫人諗埋呢啲真係唔話得

G持

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

AI式回答

對好撚似你咁嘅奶共狗，AI式踢爆都夠玩
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

攬炒

中